[MMA撚] UFC 224: Nunes vs. Pennington

[Includes Early Prelims] acestream://09011e92cacc13f392d0998781a0287e5defe958
[US Coverage] acestream://9a2ca84a4753342d0498d8aa2124436738c93c1a
[Main Card] acestream://851527374ed354e7c2134549dadb7be5cced6164
[UFC Fight Pass] acestream://14a7c245658a437ef00c20cbf51385e3d08544f8 [HD]
[Prelims & Main Card] acestream://506c91b7bb42a4d77f3a2da2ebb51d9f545f6c56 [HD] [BT Sport 2]
[Prelims & Main Card] acestream://7f1c641744f15e3efeb8fdd9e64d51e7682eaf83 [HD] [FX USA]

1腳玩完

岩岩一睇
Machida個腳不得了

你係咪227對GSP?

UFC我淨係睇GSP

成場係咁slap佢

留名

呢場打得幾刺激

Kelvin 一拳就可以搞掂

souza始終老啦

啱啱斷咗 link 睇唔到 KO

呢條 LINK, 成日斷

有無第二條 LINK ?

一有UFC打就成日自動訓醒

騎住打

點解coach仲要佢打

Pennington : I'm done
Coach: Just change your mindset

都爆曬鼻啦
俾佢完好過而家咁